[高手入］想搵番一套漫畫

大概十年前睇過，單行本黎既

畫風唔係可愛type

內容係講男主角已經係個十幾廿歲既高瘦男人 但一事無成好頹廢

之後遇到女主 這女主係咁帶佢 教佢

最尾男主有番自信 走出黎

最後果幕係男主上左天台同女主告白

有無人知係邊套

推

太空泛
形容下男女主咩樣先啦

我諗起歡迎來到NHK

我知另外一套類似既，四月的獅子，男主訓街比女主帶返屋企然後出人頭地，不過男主搞咗女主個妹。。

係呢套啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好勁呀你！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！